香港01榜上有名 國安局監控11造謠網媒 防假消息擾大選 列管名單曝光

據指出，國安局為防堵假消息，擬有列管名單，鎖定來自中國、常見的爭議資訊來源，名單共6個中國自媒體、5個內容農場；其中包括「小五快報」、「中國台灣網」、「台灣那點事兒」、「江湖百曉生」、「你好台灣」、「天朝自千五」等自媒體，以及「看中國」、「雪花新聞 」、「香港01」、「COCO01」、「琦琦看新聞」等內容農場。

退出未

比gay佬屌左屎眼？

Block新野姐，你香港有邊間報館冇